重覆地 佢哋又籌備新的選美 無綫夜半映 曹達華舊戲

每一天 我是在逃避心中的你
無奈每一深宵 都記起你